(沉迷賭博揮手區) 國指星期一開市升定跌，唔好諗，即刻答

我答先:升

利申：本身short put 緊4張國期，星期五再加多4張

跌

利申call緊

你個名 下一句

你long call 定short call先?

Lc

係 富可敵國(好似係)

跌

long call 唔係想升先岩咩?

想同現實可以好大差距

有weekend ig 可以reference

唔怕.jpg